曾鈺成的角色?

關於曾鈺成過去兩個月的一些訪問。

2019-05-12
立法會自我規範功能徹底崩潰 「直上大會」是唯一打破僵局方法
"...立法會前主席曾鈺成今早（12日）於無綫節目《講清講楚》表示，事件充分說明立法會自我約制及自我規範功能已「徹底崩潰」，現時雙方已很難作出讓步，唯一打破僵局方法是直接將草案提上立法會大會審議。..."

(來自:明報網站)

2019-05-24
【逃犯條例．多圖】內會通過修例草案直上大會二讀

(來自:明報網站)

2019-07-03
【逃犯條例】曾鈺成倡8．31框架外重啟政改 籲特首考慮特赦年輕人
"...他說，判決之後，行政長官有可能考慮整件事由什麼引發，可能是更深層次的矛盾，而在事件中，若赦免這些年輕人，會對整個社會有好處，所以出於公眾利益考慮，而作特赦決定。..."

(來自:明報網站)

2019-07-04 至今
勇武參予人數越來越多，也越來越勇武。
(來自:個人觀察)

2019-07-08
換人都無人做得比林鄭好 反送中成特區歷來最大危機
"...又認為即使換人，亦無人可以做得比林鄭月娥好。..."

(來自:獨立媒體)

。。。

以上訪問和個人觀察只是表述發生的序，並不代表有其因果關係。
我個人對曾鈺成的印象，在建制派當中，算係比較正面。最近少了見到他在任何訪問上。

所以，我支持成立獨立調查委員會。

都係賣港 不過有光環